收550w 80plus 牛

如題 tg:lihkg666 代友收 勿屌鳩

推

火牛都慳？又唔係貴

agger

Antec neo II 550w
買左1個星期到
有單

佢做緊無業遊民

34百蚊都要二手

其實得300左右 多出既我貼比佢

去舊高登搵啦 大把